A pályának egy speciális eleme, mely két csillagkapu létrehozáskor keletkezik, egy átjárót képezve a két végpont között. Ha az egyik csillagkapu bezáródik, akkor új  keletkezik és az lesz a féregjárat új végpontja. O'Neill ezredes át tud haladni rajta.